五大訴求閃字Gif

見到大家都用五大訴求同我無嘢講嚟推post，不如比啲創意用閃字嚟整簽名檔
之前已經見到有巴打整咗，不過我又多手整多咗幾個

大家記住要繼續打主線任務呀

利申因爲反送中先至整咗個連登AC所以有P牌求放過

咪撚戇鳩

[快撚啲同我入黎推撚爆佢] 民陣721金鐘集會